【恩公斯蒙尼】AC米蘭發出電報恭喜馬體會擊敗祖雲達斯

恩公球會，先接收廢鋒卡連歷，再要埋莫拉達， 先會促成希古恩去車仔，水貨波蘭前鋒比亞迪先會加盟到米蘭

支持馬體會拎歐聯

契弟糷

是旦啦

下場反杯

樓主咁快燈定
留名下回合反cup cap 你圖bin 你屍

米蘭狗又搞事

乞衣老人院米蘭就慳啲啦
人地五屆歐聯冠軍得主番到地獄主場就炒鳩隊下體會40比0啦

米燈

而家睇少我哋狙記呀

@性